［突發］格離枱個細路想襲擊我

屌 個細路企撚哂起身又un屎un盛
一陣一野擲個水樽過黎我就闔家平安

仲危撚險過狗 一陣彈一句「小朋友係咁架啦！」就大撚哂

有冇凶鳩個細佬

毒撚點敢